{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161031?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 제인풀빌라(신축)"
    },
    "text": "ジェーンフルヴィラは、東海を抱いている美しい新築の一軒家フルヴィラです。 総40坪の大きさの2階の一軒家2棟で構成されています。 室内には温水プールがあり、いつでも快適な時間を過ごすことができ、電気グリルを通じて屋外でもバーベキューを楽しむことができます。 周辺には多くの観光地や有名なカフェがあり、旅行者に人気の場所です。 ジェイフルビラにはいくつかのお知らせがあります。 掃除時間は11時から15時までで、入室時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。 ジェイフルビラでは様々なサービスを提供しています。 ウェルカムメッセージとおやつサービス、IPTV/WiFiを通じたインターネット利用、客室ごとに海の眺め、プール利用などのサービスが利用できます。 プールでは入浴剤や異物の使用が禁止され、お子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。 飲酒者や心臓疾患者はプールの利用を控えるべきです。 ジェイフルビラでは個別バーベキューも可能で、電気グリルは無料で提供されます。 人数を追加した場合、36ヶ月前は無料で、大人は20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内は絶対禁煙です。 アメニティやゲームセンターのゲーム機、常備薬もご用意しております。 ただし、常備薬は状況によって変動することがあります。 駐車は可能で、周辺には多くの観光地や有名なカフェがあるので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェーンフルヴィラには温水プールや電気グリルなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラの周辺にはどのような観光地やカフェがありますか？",
            "answer": "ジェーンフルヴィラの周辺には多くの観光地や有名なカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降の場合は予めご連絡ください。チェックアウト時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ジェーンフルヴィラではウェルカムメッセージとおやつサービス、IPTV/WiFiを通じたインターネット利用、客室ごとに海の眺め、プール利用などのサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラのプールの利用には制限はありますか？",
            "answer": "プールでは入浴剤や異物の使用が禁止されており、お子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。飲酒者や心臓疾患者はプールの利用を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "ジェーンフルヴィラでは個別バーベキューも可能で、電気グリルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラには駐車場はありますか？",
            "answer": "ジェーンフルヴィラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラの客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ジェーンフルヴィラの客室内は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラにはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ジェーンフルヴィラではアメニティやゲームセンターのゲーム機、常備薬などを提供しています。ただし、常備薬は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェーンフルヴィラの追加料金について教えてください。",
            "answer": "ジェーンフルヴィラに人数を追加した場合、36ヶ月前は無料で、大人は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 545
    }
}